「香港入」一人一個係香港讀書嘅辛酸

當你係香港係ig, snapchat望住自己班friends係外國玩得好開心，又去旅行，跟住開始遺忘左你。。。
本來同你好closw好依賴你嘅friend已經byebye
跟住自己一個係香港睇住佢地開心
哈
個個以為留香港好開心好多嘢玩
點知日日on99唔係翻學就翻屋企
你估個個留香港好鬼窮？日日打工咩

無同學生妹拍拖

你受到另類刺激

見另一個外國post有感而發